東京一遊，求指點!

請問巴絲，6月中去東京玩有咩好推介呀？

（因為小女呢，就對shopping 同溫泉無咩興趣）

多謝

仲想問呢，
如果唔覺意係買機票嘅時候填左chinese，但想用bno會唔會有問題架？

支那人鍾意伸手牌？
唔識自己google做功課？

Google 左，大部分都係講shopping 同溫泉，先想問下有無其他嘅建議姐

巴/絲打，理性少少得唔得

上次去日光幾舒服 河口湖都唔錯

去做雞

去幾多日，
有一點既就橫濱
再多既可以考慮 鐮倉，河口湖，箱根

咁你起碼都要講下去幾多日 幾多個人去 鍾意咩類型 你畀少少資料先答到你㗎
不過你填chinese 就真係 就算拎特區護照都填香港啦

多謝咁多位

我地total 3個女仔，去大概5日
就係見多數都推介購物、溫泉，景點之類就通常係迪士尼、淺草、晴空塔嗰類常見
唔知會唔會有滄海遺珠，先想出post問下
都要多謝巴打你指出嘅

我本身都係黃絲，但諗住交俾朋友買機票會無事！
點知。。。知道左嗰下，我都爆哂粗！所以先想問下有無其他巴絲有經驗，洗唔洗補救

多謝樓上咁多位俾嘅意見！我會再參考架啦！

至於，做雞嗰個建議。。。都要睇下我有無市場先得架

係撚唔係呀，點解我就咁 search 東京 旅遊 會多你咁多資料？

而家呢度冇人再用絲帶顏色嚟分類
你可以google下
銚子
伊豆
河口湖
日光
輕井澤
房總半島
國營常陸海濱公園
而且可以買三日10000yen JR pass慢慢玩

近少少嘅可以去
高尾山
鎌倉 江之島

得5日你主要係都內既話，都外可以唔駛諗，一來一回都冇左半日

巴打你search 到嘅資料，可能我都有望過，
我嘅重點係：滄海遺珠

我唔想爭論啲咩。
巴打，唔好意思呀，污染左你對眼，浪費左你人生嘅幾分鐘時間

我再參考，上網睇下先
唔該巴打！

知道！

係新宿冇目的咁行，試下唔同既野會有意外收穫
之前去左一排東京日日都鳩行，但好好玩

agger

同埋要睇你地係想走馬看花咁行景點，定係慢慢行
plan得多未必去得曬同仔細行勻d景點

靖國神社
明治神宮
新宿御苑
雖然東京唔買野真係悶悶地
不過d公園一定正過香港好多

明治神宮好值得去，好relaxing, 又唔會好似淺草咁多人